時間就係得咁多 你想自己話事定黑社會話事？

黑社會記招日日都有，但就日日都無新update。人地用呢個記招做文宣，壯聲勢，拉攏中立游離派，加強對垃圾藍絲廢佬的思想洗腦，你地就浪費光陰，好似師奶茶餘飯後笑鳩人。好心用下個腦，諗下點解要俾人帶風向討論。時間就係得咁多，要自己主場定黑社會做主場，你自己諗文宣就一路係到，你地幾時先會send俾非同溫層知

唔好浪費勇武巴絲的一片苦心好無？

不割蓆，不篤非，兄弟爬山，齊上齊落!

拒絕做無知豬

咪係

自己風向自己帶

推

保持頭腦清醒